[ 推 到 完 季 ] 祖 赫 特 比 賽 即 場 討 論 區

牙祖要打翻系意甲時既水準

還我阿祖安

仲有小豆

薩巴 祖赫特

祖赫特乾淨屎我抽3位手足口爆

mk射爆祖狗 直播口爆agger路

牙青 我驚你個口袋唔晒wo

牙路冇嘢大，最大就係個口，一次含三抽都冇問題

唔洗含啦

唔好唔開心，下次一定有得含

0反應

joe

好廢

黃大仙

渣ga

唔打啦唔打啦

兩場7球

3點西波

今場clean sheet，應該仲會有好幾球神救

Clean sheet

CS就咪推啦

又話即討
Cs讚下我老死都唔得

Clean sheet在望

開波

🤦‍♂️

west ham?

又三球,唔知仲有冇

yo..yo... 開心就拍手... 起腳就入球.. yo

下一個到底在哪 下一個人現在趕緊過來打門

飲雞湯

又兩球

椰子